過百名示威者被自殺 班黃屍陰謀論ＫＯＬ有份做成

當日衝擊垃圾會
所有黃屍陰謀論ＫＯＬ都口誅筆伐魔警唔夠強硬，有心放班細路入垃圾會
之後班魔警就開始比７１強硬左幾倍，而家直頭強硬過百倍，玩撚埋雞姦溶屍

姐係話係班黃屍陰謀論ＫＯＬ係７１之後，首先間接要求班魔警要強硬處理所有激進示威

如果當日班黃屍陰謀論ＫＯＬ唔口誅筆伐魔警，唔屌鳩班魔警有心放班細路入垃圾會，今日會唔會變成咁呢？

On9佢地黑關人撚事

屌 起底全部都係分化post 大家記得不推文